TG 扮工吹水活動谷#

TG 90後吹水谷推PO🥳🥳🥳
本谷長期活躍
誠邀各位巴絲打加入本谷
志在返工無無聊聊時
吹水傾心事打發時間識新朋友仔
出左黎做野社交圈子細左好多？唔緊要
我地星期六日定期會搞活動谷聚 及平日大量飯聚
希望大家熱情d講多d野 唔洗怕羞

$唔歡迎多谷/長期潛水人士$

想入麻煩填一填呀🥺🥺

推推

推po 推po

推推推

推推推推